【改詞MV】《他約我去迪士尼後篇》（原曲：爭氣）

原曲：爭氣
主唱：走地貓
改詞：大豬包包
混音：雪人也出火
影片製作：大豬包包

城堡 被濃霧蠶食般 入侵了 這美麗
塵封的 那木馬 未放聲 像往日 在兜圈
大象先生 你會否於天空 像起舞般暢遊
唱著離謌 今天唯獨我 在探戈

伴我玩到倦了 在咖啡杯上炫耀
共挽手與高飛狗親吻 快樂在映照
騎木馬 仍尖叫 你卻偷 偷在笑
為何 呆望這門票 哭了
沒有公主 那命數 伴我悲傷在流露
剩廢墟般的公園跟我 徹夜在哭訴
無辦法修補 童話破碎 無預告
故事 到此刻鐘全儘耗

坐著魔氈 勉強也飛不到沒魔法
難自救 這荒廢的樂園 遺留下我 在顫抖

沒阿拉丁去共舞 坐那飛氈在迷霧
沒你於身邊穿梭堡壘 美夢在消耗
無白雪 來傾訴 在痛悲 不用抱
為何沉睡那幻影宣告

城堡 根本不會改變 是我幻覺的變遷
米老鼠 照舊在精品店 人人在笑 我怎麼哭了

幻覺終於領悟了 是我悲傷在炫耀
令我的 痛苦傷心黑暗霸著在映照
園內聽 人歡笑 我的心 不願笑
現時 呆望這門票 哭了
望那煙火快儘耗 伴我悲傷在流露
在對比 這公園的歡笑快樂夢指數
無辦法修補 童話破碎 無預告
得我 看到荒土 來獨舞

Youtube :

雪人也出火

走地貓Channel :

大豬包包

十年前，香港迪士尼開幕，《他約我去迪士尼》相信大家都聽過，以前聽嘅時候總係覺得字裏行間帶有一絲一毫嘅傷感，好似去完就唔會再有牽連咁。所以就諗如果男女主角自己再去嘅時候嘅迪士尼會係一個點樣嘅迪士尼

多謝雪巴嘅混音同走地貓肯唱小弟嘅劣作

任屌唔嬲，俾啲意見
或者分享下迪士尼嘅故事

希望大家鐘意

舊post :

推

未聽。但最鍾意副歌有新詞唔係不斷重複

走地貓

貓依排佢大爆發
好多新歌出

精神!開心!

多謝
聽完比多啲意見呀

push

多謝巴打

正啊
期待巴打下首作品

都唔知幾時有
我都希望快啲有
多謝巴打

聽完之後個人好灰暗

點解呀巴打，講黎聽下

師傅

訓前一推

雪巴

babe

你地又黎

想點

凱笑

多左個正皮

多謝IT狗巴

打風一推

點解連登冇人識欣賞改詞

唔好咁講，其實都有好多巴絲打支持
係鐘意欣賞嘅就得閒見到推下like下支持下我地已經好開心

而詞撚默默作其實都係興趣，唔係為左啲咩，想令大家會係唔同嘅詞或者歌當中娛樂到大家已經夠

多謝斬鳩巴打

夜媽媽聽完有種悲哀嘅感覺

首歌好sad...
睇埋個mv更加sad...
btw... 唱得都好好
加油呀

多謝支持
有時聽完有得悲哀下都未妨唔係好事

多謝巴打，我都揀左好耐先用依個mv,,
我會加油架喇

多謝又多一個無言嘅正皮

有畫面
利申冇經歷

多謝巴打
好快會有經歷架喇

個黑白mv加埋啲改詞，聽完之後有種淡淡哀傷，諗返起以前同佢一齊嘅時光

你個名
諗起白姐姐？

認真Mode
多謝巴打

那動人時光 不用常回看
能提取溫暖以後渡嚴寒 就關起那間房
最動人時光 未必地老天荒
難忘的因你太念念才難忘
容易抱住誰十年 最難是放

連登改詞需要支持

多謝你支持

加油

正呀喂

多謝夕巴

早晨

多謝嗰啲無名嘅正評

訓前一推，啱啱放工

唔好沉

好有feel 立即正評支持

多謝碧落巴打

鐘意就好

好野黎 支持

好野黎講就真係唔敢當

多謝無名正評

v. good
爭氣係joey我最鍾意既一首

多謝

十卜

多謝支持

halohalo

哈囉